無哂口罩了

決定唔帶口罩出街

思路正確

要番工

唔係由你決唔決定咁先可悲

個政府決定你要返工
個政府決定你買唔到口罩